Algumas listas de desafios:
 
 https://github.com/Webschool-io/js-desafios
 https://github.com/lambda-study-group/desafios
 https://github.com/anabastos/challenges/tree/master/algorithms
 https://github.com/anabastos/js-challenges
 
 Algumas respostas estão no CodeSandBox.
 Lembrar de organizar e juntar com as solução do codility.
 
 E aqui estão mais algumas listas:
 https://medium.freecodecamp.org/the-10-most-popular-coding-challenge-websites-of-2016-fb8a5672d22f
 https://coderbyte.com/